TVB套殺手擺到明抄弧泣本殺手世界

遲啲應該有唔同派別殺手鬥法

咁你仲睇

屋企人睇

個post大把人睇，有咩問題？

孤泣咁撚垃圾你都睇？

垃圾還垃圾
但cctvb明抄小說作品唔買版權唔落credit
咁都冇問題？

孤泣自己都抄人啦，你有見佢落過credit咩

睇過九把刀嘅殺手未
佢自己咪又係抄人

孤泣可以話係中二病既極致

波鞋仔冇學歷 半路出家語法文法都未識學人寫文
仲要抄人講到好似自己係受害者咁樣
呢啲人荼毒中學生
香港文壇多得佢唔少

九把刀2005年初版 孤泣 2014年創作殺手系列

講真，殺手哩類題材，咩排行榜，代號，唔同職業隱藏，嚟嚟去去係哩啲元素架啦。
只係極少有特別

孤泣條撚樣po 咗ig.
好多人護航

其實真係刀大出先

流離尋岸的花好睇

一直覺得書名改得好貼切內容同好淒美

愈後期出果d殺手系列，真係寫得愈差，睇到價值連城的幸運無睇落去，聽人講之後果幾本都唔好睇所以無買落去

我反而諗起執行者成日唔出文個個作者作個篇

要講後期出果幾本殺手 得迴光返照的命運比較值得睇其他都真係麻麻地

唔係後期嘅殺手唔好睇, 我直情覺得佢喺大約獵命師結局開始, 大部份小說都開始回塘, 係得已毒不悔叫高質返少少:

獵命師吹太大埋唔到尾焗開第2部呢啲已經唔使講;
係咁出上課不要系同玩返哈棒呢啲唔需要合理性嘅超暴走向嘅小說;
蟬堡開咗個頭但又冇哂聲氣, 但都恐本身又未出完;
報告老師個劇情好好, 但電影唔叫好唔叫坐, 小說版反而係電影之後先後補, 我覺得係衰喺個名太on9同埋冇小說做底;
殺手本身個世界觀仲有好多嘢講+九把刀話過佢係有鋪排過, 所以後期嘅殺手「主線劇情」唔會點差, 但睇得出用字/ 人物描寫/ 細嘅情節鋪排係回塘得好緊要;
同埋佢個心去咗拍戲同湊仔, 咁作為讀者+fans又真係覺得迫唔落

寓言殺手先正

九把刀都有

睇過海嗚威 《殺手》未？

咩叫做呢個題材嚟嚟去去都係嗰啲

抄就抄啦搵藉口

咁彭浩翔全職殺手仲早